(畜入)點解做警既人會放大到全世界得警改變到佢地既人生？

速入
想考警
但有好多問題想問
我個中學同學
中五偽進畢業讀到ou top up
走左去考警
仲要好自豪好成功覺得自己唔讀書走去玩
搵到兩三萬好叻
同我講佢唯一一個機會搵到錢把握到
但我問佢
唔好再問咩你搵幾多先可以問你問題
我搵多過佢
做警輪24小時
日曬雨淋行下落下薄仔
星期六星期日都陪唔同個仔老婆
煮餐飯都唔得廚房佬搵得仲多

yes no go here咁樣到退休？

同埋點解一出班多數五年內就發脹？
拿個鐵馬都要三個人？

無惡意真心唔係串
仲有點解你地成日覺得成個社會唔認同你地既就係唔正常，應該只單方面認同你地思想行為？

你地犯錯就係人，市民犯錯就嚴格執法？
真心好多位由14年之後唔明你地咩思想？
想討論下呢種思考模式。

仲有點解警車長期開住警號燈周街行？
堅唔明

仲有警察係咪可以自己解釋法律再去拉左人先？

以上問題係我問我朋友佢答唔出
岩岩考到未入警校